
            Tỷ giá VND/USD lại tăng ở một số ngân hàng
        

            Sau phản ứng “hạ nhiệt” từ công bố không điều chỉnh tỷ giá của Ngân hàng Nhà nước, ngày 27/3, tỷ giá đồng USD lại quay đầu tăng ở một số ngân hàng.
        
Cụ thể, Ngân hàng BIDV đã tăng thêm 10 đồng ở cả 2 chiều mua vào – bán ra và niêm yết ở mức 21.495 – 21.555 đồng/USD. Ngân hàng VietinBank cũng tăng thêm 15 đồng/USD so với lúc trưa và đang niêm yết ở mức 21.500 – 21.560 đồng/USD. Ngân hàng Eximbank cũng tăng thêm 10 đồng ở cả 2 chiều mua vào – bán ra so với 11 giờ trưa và đang niêm yết ở mức 21.480 – 21.560 đồng/USD. 
Tuy nhiên, Ngân hàng Vietcombank, Techcombank, ACB vẫn giữ nguyên mức tỷ giá so với thời điểm cuối buổi sáng nay và đang niêm yết lần lượt ở mức 21.495 – 21.555 đồng/USD và 21.470 – 21.570 đồng/USD và 21.480 – 21.560 đồng/USD. 

